有冇人係好唔鍾意番屋企食飯?

因為夜晚工作關係...基本上我同屋企人接近0溝通

每次食飯話題都係講錢...點樣儲錢買股票賺錢
點樣儲錢買樓...再加埋呀哥為左刷優越感會係咁踩鳩我冇心搵錢冇諗住為屋企付出任何野 淨係識玩

即使放假我都會一訓醒就出去等佢地訓晒先番屋企

住親戚屋企，唔錫我所以無啖好食，成日求其煮啲隔夜/雪櫃淨番既9唔搭8食材，所以都廢事食。除非有客人（親戚朋友）黎食飯就會好餸，但係都唔會同佢地食因為好尷尬。所以一般都落街食，或者屋企食飯時間扮訓教，之後叫外賣。
自己覺得食飯應該要享受，除左工作需要，平時唔中意為左慳反幾廿蚊而坐係度1個鐘尷尷尬尬咁應酬啲人。